窩輪新手

想問下

Hsbc跌，佢都係升
同莊家賣晒佢d貨 ，街貨100%，應該點解讀

唔洗讀 有得買就買 你唔買我買